有冇人覺得，告別我的戀人們係古巨基最高汁嘅專輯

當然其他都好聽，但呢隻雖然都係情歌，但係真係feel到由相戀嘅甜蜜去到分開嘅無奈

搭單心跳回憶都好正

戀無可戀最入肉

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

shirley
沒有之一

逆時光

成隻碟都好正

我個人鐘意 星戰同human個兩隻多啲

係， 呢隻碟真係超正

幸福方舟

佢用 告別我的戀人們 做成張專輯嘅點題歌真係好到肉

逆時光都屌打

初初

宇宙大帝

無涯洞

直到銀婚

覺 成個專輯嘅歌都好好聽

yes

能忘懷嗎 淚誠實嗎

告別我的戀人們神曲

最正都係遊戲 基同大雄呢兩隻

必殺技果隻好正

我生同moment先最正

金牌既話 遊戲基最正

其實你聽得到嗎

Human我生 由出世講到死亡 好有意境

Human, Moment 同樣高質

任天堂眼淚

聽到個人都灰埋

絕對同意 基本上每一種因為戀愛而產生嘅感覺 隻碟都有一首歌中
林夕

苦浪漫正啲
愛與夢飛行係古巨基最佳大碟，沒有之一

無論事隔多年我也心跳

shirley 真係無得輸

仲有 無涯洞，逆時光

同意！
星戰果隻都好高質

次次聽親都想喊

無人欣賞幸福方舟

呢隻碟無得輸

當年分手loop到痴左線

分手loop 逆時光 先精彩

有無人中意佢舊歌

順風車
結束我們抱著哭
藍天與白雲
第二最愛
最後一舞

梗係成隻碟loop先正
由sweet到sad又到返sweet
然後你既記憶係腦入面浮現出黎
最後發覺已經唔可以一齊行去終點

《告別我的戀人們》支笛一出
眼淚都已經準備好

順風車 前個排佢個紅van event有係 van仔度播 一定好正

幸福方舟

成個旋律都好好聽 加埋歌詞簡直一流
BTW 有冇睇過佢個告別我的戀人們音樂會 好正

2000年以前嗰堆實在高質太多了

02、03打後嗰啲真係恕我唔識欣賞

佢7/9一出我就買 仲要係嗰時話收山之作

致少年時代都正

點解佢演唱會唔唱返果段時期既歌
黎黎去去友共情 第二最愛 歡樂今宵